運動耳機一問

睇緊呢兩隻：
powerbeats pro
JLab Audio Epic Air Sport
有冇巴打用緊有咩評價？
同埋有冇地方可以試晒兩隻

有ear fins 既已經夠,
跑步都唔甩

可以睇埋bose

未戴過 覺得冇乜安全感

Bose專門店有得試
其他耳機細鋪應該有得試
大鋪好少可以試帶

有fins夠啦, 掛耳好麻煩

powerbeats個盒勁大個

想問下有冇漏聲問題